2月12 號 ， 大批市民在朗豪坊對出的卓悅排隊等候買口罩

苦了阿公阿婆